[忽發膠想] 左耳戴耳環嘅男仔照鏡就會變gay佬

或者咁講
鏡入面嘅耳環男(左耳)都係gay佬

根據左punk右gay定理
由於喺我地嘅世界戴左邊耳嘅人
喺鏡入面嘅佢會變咗做右耳戴

所以鏡入面嘅佢就會變gay！！！

理論破綻：
左punk右gay定理
去到鏡入面嘅世界都會改變
變成右punk左gay定理

所以就算耳環男(左耳)照鏡同你另一半親熱
你另一半都唔係同你同性
(假設佢本身係異性戀)

咁即係基佬照鏡會變直

會好似悟空比達咁撞埋一齊然後合體